點睇呢條友

佢既意思係香港一定沒落?

係掛,好多藍絲五毛撐佢